一事無成真係好辛苦

由細到大，自己都知道自己資質差，運動讀書永遠都及唔上人哋，個樣都算係下下，身型同皮膚都差，唔識同人social又無錢，咁大個人連有樣可以講出嚟嘅專長都無。

最近一直單戀嘅對象揾到個好我好多嘅男仔，我都知道自己無資格襯得起人，但都係忍唔住喊，我真喺好憎咁無用嘅自己，好想改變啊

咁你肯改變未？

改變自己

兩事一成

計錯數sorly